818黎多次二百萬大遊行

希望今次大家今次遊行完唔好衝
俾政府見識下和理非既力量
俾佢地知道就算發生左咁多野
我地都仲係團結
和理非同勇武不割

各位勇武巴絲818當休息下
一直以來都辛苦大家

我自己發夢都係前線
覺得今次純和理既效果會比較好

推

行還行，呢個時勢，你唔衝警察都會衝你

如果有不反對通知書佢都咁做 係咪自己打自己面

再推

推推推

1連

塊面打爛左啦

沙田有不反對通知書咪又係未夠鐘就開波

咁係咪都覺得要勇武巴絲進場

入機場

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

其實知唔知唔係一直有二百萬back up 緊勇武,
就我所知有唔少二百萬人當日既人都唔支持勇武
堅定和理非,再搞一次,我覺得未必有200萬

Gear 都要準備，唔可以鬆懈

同意

遊行完入機場

其實可唔可以租20架巴士奬勵首1000人可以直入機場接機

所以要話俾其他人知 818係和理非回合
雖然有好多人唔支持勇武
但係警察所謂既最低武力大家有目共睹
我始終相信香港人唔係盲既

有50算好好

Push

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未